如果我知道FC多倫多贏撚柒硬我一定allin

All佢老母

go gogogo

FC必勝

0：1

因間就反CUP

唔緊要再等第場allin

買你對面

我都唔想架

仲有無下場
頭先聽你講反cup即刻買左無入球

度緊今晚主菜 皇馬對利記

無限allin